﻿DN An Phát vi phạm nghiêm trọng bản quyền phần mềm

(NLĐ)- Đoàn Thanh tra liên ngành Bộ VHTT kết hợp C15- Bộ Công an và Công an TPHCM ngày 8-6 đã thanh tra đột xuất DNTN Thương mại Dịch vụ An Phát (90 Nguyễn Trãi, quận 1- TPHCM), phát hiện DN này vi phạm nghiêm trọng bản quyền phần mềm quy định trong Luật Sở hữu trí tuệ.Đoàn thanh tra đã lập biên bản, thu giữ 26 CPU máy tính có cài đặt nhiều phần mềm bất hợp pháp như: Microsoft Windows XP, Microsoft Office 2003, ACDSee 7.0... và 65 CD chứa các phần mềm vi phạm.

S.Nhung
